光良

有冇巴/絲有聽佢d新歌?(其實都唔算好新)
我們的故事 那些愛過的事 未完成的愛情
回憶裏的瘋狂
首首都令我諗返起自己既初戀同果種感覺
有冇人有同感

我會變成童話裏
你愛的那個王子